Title: Kyllinga pumila Michx.
Description: Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?cat
Date: 1/12/2020
Keywords: article
Category: Konklab
Author: Trudeo
Tags: cms
Published: true
Background: #9b9be3
Color: #65bef3
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Summae mihi videtur inscitiae. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Est, ut dicis, inquam. Nam illud vehementer repugnat, eundem beatum esse et multis malis oppressum. 

Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet. Dat enim intervalla et relaxat. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Gerendus est mos, modo recte sentiat. Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Non est igitur voluptas bonum. An, partus ancillae sitne in fructu habendus, disseretur inter principes civitatis, P. Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. 


	Quem quidem locum comit multa venustate et omni sale idem Lucilius, apud quem praeclare Scaevola: Graecum te, Albuci, quam Romanum atque Sabinum, municipem Ponti, Tritani, centurionum, praeclarorum hominum ac primorum signiferumque, maluisti dici.



Restinguet citius, si ardentem acceperit. Pauca mutat vel plura sane; Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Non est igitur voluptas bonum. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; 


	Tollit definitiones, nihil de dividendo ac partiendo docet, non quo modo efficiatur concludaturque ratio tradit, non qua via captiosa solvantur ambigua distinguantur ostendit;




	Themistocles quidem, cum ei Simonides an quis alius artem memoriae polliceretur, Oblivionis, inquit, mallem.
	Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium.
	Iam enim adesse poterit.
	De quibus etsi a Chrysippo maxime est elaboratum, tamen a Zenone minus multo quam ab antiquis;



Scisse enim te quis coarguere possit? Si enim ad populum me vocas, eum. Nunc vides, quid faciat. Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. 


	Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis.
	Quid enim mihi potest esse optatius quam cum Catone, omnium virtutum auctore, de virtutibus disputare?
	Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta.



Quod quidem iam fit etiam in Academia. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Hoc est non dividere, sed frangere. Et non ex maxima parte de tota iudicabis? Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo; Cur deinde Metrodori liberos commendas? Quid de Platone aut de Democrito loquar? Esse enim, nisi eris, non potes. 

Nam de isto magna dissensio est. Erat enim Polemonis. Si autem id non concedatur, non continuo vita beata tollitur. Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Nihil illinc huc pervenit. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus; Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. 


Quamquam ex omnibus philosophis Stoici plurima novaverunt,
Zenoque, eorum princeps, non tam rerum inventor fuit quam
verborum novorum.

Tamen a proposito, inquam, aberramus.




	Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem.
	Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere.
	Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere?
	Ergo infelix una molestia, fellx rursus, cum is ipse anulus in praecordiis piscis inventus est?




	Ut pulsi recurrant?
	Sed fac ista esse non inportuna;
	Age sane, inquam.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;
	Tria genera bonorum;
	Omnibus enim artibus volumus attributam esse eam, quae communis appellatur prudentia, quam omnes, qui cuique artificio praesunt, debent habere.
	Quid vero?
	Sed mehercule pergrata mihi oratio tua.



Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem. At hoc in eo M. Duo Reges: constructio interrete. Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Quid sequatur, quid repugnet, vident. Quorum altera prosunt, nocent altera. Sed residamus, inquit, si placet. Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. 

Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Quid ad utilitatem tantae pecuniae? Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; 


Tum ille: Finem, inquit, interrogandi, si videtur, quod
quidem ego a principio ita me malle dixeram hoc ipsum
providens, dialecticas captiones.

Quid, si non modo utilitatem tibi nullam afferet, sed
iacturae rei familiaris erunt faciendae, labores
suscipiendi, adeundum vitae periculum?



Satis est ad hoc responsum. Tum mihi Piso: Quid ergo? Sed vobis voluptatum perceptarum recordatio vitam beatam facit, et quidem corpore perceptarum. Si alia sentit, inquam, alia loquitur, numquam intellegam quid sentiat; 


	Frater et T.
	Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi?
	Quid nunc honeste dicit?
	Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit, sapiens ut relinquat.
	Explanetur igitur.
	Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe faciat, verum etiam praepotentem, ut M.




	Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant.
	Non quaero, quid dicat, sed quid convenienter possit rationi et sententiae suae dicere.
	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?



Poterat autem inpune; Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata. Quid adiuvas? 


